---------------------------------------
Q1) :
A1) :
---------------------------------------
Q2) :
A2) :
---------------------------------------
Q3) :
A3) :
---------------------------------------
Q4) :
A4) :
---------------------------------------
Q5) :
A5) :
---------------------------------------
Q6) :
A6) :
---------------------------------------
Q7) :
A7) :
---------------------------------------
Q8) :
A8) :
---------------------------------------
Q9) :
A9) :
---------------------------------------
Q10) :
A10) :
---------------------------------------
Q11) :
A11) :
---------------------------------------
Q12) :
A12) :
---------------------------------------
Q13) :
A13) :
---------------------------------------
Q14) :
A14) :
---------------------------------------
Q15) :
A15) :
---------------------------------------
Q16) :
A16) :
---------------------------------------
Q17) :
A17) :
---------------------------------------
Q18) :
A18) :
---------------------------------------
Q19) :
A19) :
---------------------------------------
Q20) :
A20) :
---------------------------------------
Q21) :
A21) :
---------------------------------------
Q22) :
A22) :
---------------------------------------
Q23) :
A23) :
---------------------------------------
Q24) :
A24) :
---------------------------------------
Q25) :
A25) :
---------------------------------------
Q26) :
A26) :
---------------------------------------
Q27) :
A27) :
---------------------------------------
Q28) :
A28) :
---------------------------------------
Q29) :
A29) :
---------------------------------------
Q30) :
A30) :
---------------------------------------
Q31) :
A31) :
---------------------------------------
Q32) :
A32) :
---------------------------------------
Q33) :
A33) :
---------------------------------------
Q34) :
A34) :
---------------------------------------
Q35) :
A35) :
---------------------------------------
Q36) :
A36) :
---------------------------------------
Q37) :
A37) :
---------------------------------------
Q38) :
A38) :
---------------------------------------
Q39) :
A39) :
---------------------------------------
Q40) :
A40) :
---------------------------------------
Q41) :
A41) :
---------------------------------------
Q42) :
A42) :
---------------------------------------
Q43) :
A43) :
---------------------------------------
Q44) :
A44) :
---------------------------------------
Q45) :
A45) :
---------------------------------------
Q46) :
A46) :
---------------------------------------
Q47) :
A47) :
---------------------------------------
Q48) :
A48) :
---------------------------------------
Q49) :
A49) :
---------------------------------------
Q50) :
A50) :
---------------------------------------
